場仗未打完，選舉都未到，唔使咁快趕住打同路人！

場仗未打完，選舉都未到，唔使咁快趕住打同路人！